着衫好心跟番歲數

啱啱隔離枱個阿媽拖幾件細既 着曬一字膊 熱褲
我公司嗰層 又有個中年男人 成日着曬花花衫
好嘔心呀
我知人哋點著衫唔關我事 咁我點睇人都唔關你事

呀媽有限年齡嫁咩？20頭都可以做呀媽嫁啦

我請你唔好再 五十歲喺樹扮可愛

Show Blocked User - 999 )

正面啲諗 人地都好努力去打扮提升競爭力

每隔幾日總係有連登仔教人著衫

你點睇人唔關我地事 咁你開po黎把撚呀?